有冇巴打近呢幾年已經懶到連銀包都唔想帶出街

本身都唔鍾意孭袋出街
近年係懶到銀包都唔想帶
去邊都係袋兩張cash八達通身分證
塞入褲袋就出門口